<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><!--
  ~ Copyright (c) 2017 - 2021  Byte Sculptor Software  - All Rights Reserved
  ~
  ~ All information contained herein is and remains the property of Byte Sculptor Software.
  ~ Unauthorized copying of this file, via any medium, is strictly prohibited unless prior
  ~ written permission is obtained from Byte Sculptor Software.
  ~
  ~ Romeo Rondinelli - bytesculptor@gmail.com
  ~
  -->

<resources>
    <string name="szBatTemp">Akku Temperatur</string>
    <string name="szBatUnknown">unbekannt</string>
    <string name="szBatCold">unterkühlt</string>
    <string name="szBatDead">tot</string>
    <string name="szBatOvervoltage">Überspannung</string>
    <string name="szBatOverheat">überhitzt</string>
    <string name="szBatUnspec">unbekannter Fehler</string>
    <string name="szPlugUnknown">unbekannt</string>
    <string name="pref_title_allow_notifications">Akku Temperatur Warnung</string>
    <string name="pref_title_min_temp_notification">Benachrichtigung wenn Temperatur kleiner</string>

    <string name="pref_title_max_temp_notification">Benachrichtigung wenn Temperatur größer</string>
    <string name="summary_notify_bat">Benachrichtige wenn die Akku Temperatur einen Grenzwert über-/unterschreitet</string>
    <string name="battery_notification_long_text">"Aktuell "</string>
    <string name="szMaxRatingsLong">Langzeit Grenzwerte</string>
    <string name="feedback">Sende Feedback</string>
    <string name="szStartupHintHist">Die Graphen sind leer wenn die App neu installiert wird. Bamowi muss erst Werte aufzeichnen welche in wenigen Minuten sichtbar sind.</string>
    <string name="szWelcome">Willkommen</string>
    <string name="pref_title_use_fahrenheit">Fahrenheit</string>
    <string name="fahrenheit_switch">Benutze Fahrenheit statt Celsius</string>

    <string name="szBamowiRunnningBackground">Bamowi läuft im Hintergrund</string>
    <string name="title_activity_app_info">Hilfe und über Bamowi</string>
    <string name="szHelpAndHints">Hilfe und Hinweise</string>

    <string name="szHelpFaq">Hilfe und Informationen</string>
    <string name="szHelpIntro"> Dieser Abschnitt beschreibt das Verhalten der App und die verschiedenen Einstellungen.
        Für mehr Informationen, Fragen oder Verbesserungsvorschläge Schreiben Sie bitte an die Email Adresse ganz unten oder über den \"Sende Feedback\" Button.
    </string>
    <string name="szFaqTitle1">Zweck der App</string>
    <string name="szFaq1">Bamowi beobachtet den Akkuzustand Ihres Telefons. Daher muss ein Programm
    im Hintergrund ausgeführt werden, um das Verhalten des Akkus zu überwachen. Der Akkuverbrauch ist
    sehr gering, deutlich weniger als 1%. Der Hauptzweck von Bamowi ist es, Sie zu warnen, wenn die
    Akkutemperatur zu niedrig oder zu hoch ist. Darüber hinaus gibt es ein zugehöriges Widget
    welches denselben Hintergrundprozess verwendet. Dieses Widget gibt Ihnen einen sofortigen Überblick
    über den aktuellen Status Ihres Akkus. \nBeachten Sie, dass Bamowi nicht den Zweck hat, den
    Akkuverbrauch zu senken oder zu optimieren. Dafür gibt es andere Apps.
    </string>

    <string name="szFaqTitle2">Einstellungen der Benachrichtigungen</string>
    <string name="szFaq2">
    Seit Android Oreo (Android 8) hat Google das Verhalten von Benachrichtigungen und Hintergrundaufgaben
    (Android Services) geändert. Es ist nicht mehr möglich, eine App im Hintergrund auszuführen,
    nachdem sie geschlossen wurde, ohne dass der Benutzer benachrichtigt wird. Auf diese Weise sieht
    der Benutzer, dass die App noch ausgeführt wird. Bamowi muss im Hintergrund laufen, jedoch kann
    die Benachrichtigung deaktiviert werden.
    </string>
    <string name="szFaq22">
    Stellen Sie sicher, dass die Benachrichtigung \"Temperatur Warnung\" nicht deaktiviert ist.
        \nWenn Sie Android 7.1 oder älter haben, ist es leider nicht möglich einzelne Benachrichtigungen
    zu deaktivieren, nur alle Benachrichtigungen. Das heißt, wenn Sie die Benachrichtigungen deaktivieren,
    bekommen Sie auch keine Warnung mehr wenn die Temperatur Grenze überschritten wurde.
</string>

    <string name="szFaqTitle3">Gelegentliches merkwürdiges Verhalten des Widgets</string>
    <string name="szFaq3">
    Einige Smartphone-Hersteller passen das Android-System an ihre Bedürfnisse an und verletzen dabei
    die Android-Richtlinien von Google. Sie implementieren ihre eigenen Akkuspar-Apps, welche die
    meisten Apps im Hintergrund beenden um Akku zu sparen.

    \n\nManchmal ist Bamowi von diesem Verhalten betroffen und wird geschlossen. In solchen Fällen
    können Sie die Einstellungen Ihres Smartphones manuell ändern. Versuchen Sie, die App-Launch
    Einstellungen der Bamowi-App von \"Automatisch starten\" auf \"Manuell\" zu ändern.

</string>
    <string name="szFaq33">Dies ist nicht auf allen Android Versionen verfügbar.
    \n\nDarüber hinaus erlauben einige Hersteller, Apps auf die Whitelist zu setzen,
    um sie von der Akkuoptimierung auszuschließen.
    Stellen Sie schließlich sicher, dass die Benachrichtigung \"Temperatur Warnung\" nicht deaktiviert ist.
</string>

    <string name="szFaqTitle4">Zukünftige Entwicklungen</string>
    <string name="szFaq4">- Data Export
        \n- Erweiterter Logging Verlauf und bessere Darstellung
    </string>
    <string name="action_toggle_dots">Punkte toggeln</string>
    <string name="action_toggle_values">Werte toggeln</string>
    <string name="szHint">Hinweis</string>

    <!-- new V2.0  -->
    <string name="szLogging">Logging und Grafik</string>
    <string name="pref_title_logging_duration">Log Dauer</string>
    <string name="szToggleLevel">Akkustand toggeln</string>
    <string name="szTemperature">Temperatur</string>
    <string name="szVoltage">Spannung</string>
    <string name="szBatLevl">Akkustand</string>
    <string name="szServiceDescription">Bamowi Akku-Überwachung und Widget</string>
    <string name="szOverview">Übersicht</string>

    <string name="szResetZoom">Zoom zurücksetzen</string>
    <string name="auto_restart">Automatischer App-Neustart</string>
    <string name="sum_pref_run_service">Benachrichtigungen, Widget und Logging der Akkudaten</string>
    <string name="allow_background_ops">Hintergrundaktivitäten zulassen</string>
    <string name="szHideNotification">Zum Ausblenden klicken und deaktivieren Sie \"Benachrichtigungen anzeigen\" oder gehen Sie zu den App-Einstellungen, um die Hintergrundaktivitäten zu stoppen</string>
    <string name="log_deactivated">Das Logging ist in den Einstellungen deaktiviert.</string>
    <string name="szDisclaimer1">Wenn auf Ihrem Smartphone nicht mehr genügend Arbeitsspeicher vorhanden ist, stoppt das Android-System möglicherweise die Temperaturprotokollierung und die Werte in der Grafik sind nicht korrekt.\nEinige Smartphones liefern keine Akkutemperatur und zeigen immer den gleichen Wert an (z.B. 25°C oder 30°C).</string>

    <!-- new V2.1  -->
    <string name="reset_level">Akkustand zurücksetzen</string>
    <string name="reset_temperature">Temperatur zurücksetzen</string>
    <string name="reset_volt">Spannung zurücksetzen</string>
    <string name="reset_msg">Langzeitwerte auf aktuelle Werte zurücksetzen?</string>
    <string name="started">Gestartet:</string>
    <string name="stopped">Gestoppt:</string>
    <string name="summary_hide_volt">Nicht loggen und die Akkuspannung nicht anzeigen</string>
    <string name="pref_title_hide_volt">Spannung ausblenden</string>
    <string name="szCharged">\nGeladen</string>
    <string name="szTo">bis</string>
    <string name="szFrom">von</string>
    <string name="health_status">Gesundheitszustand: </string>
    <string name="msg_old_screen">Die App wird jetzt neu gestartet um diese Änderung festzulegen.</string>
    <string name="szStartupHintMainV3">Android warnt Sie, dass Bamowi im Hintergrund ausgeführt wird.
        \nDiese App führt einen Hintergrunddienst aus, um die Akkutemperatur zu beobachten. Dies ist erforderlich,
        um über zu niedrige oder zu hohe Temperaturen zu benachrichtigen.
    </string>
    <string name="szHistoryLevel">Verlauf Akkustand</string>
    <string name="szHistoryTemp">Verlauf Akku Temperatur</string>
    <string name="szHistoryVolt">Verlauf Akku Spannung</string>

    <!-- new V2.3  -->
    <string name="szNotificationChannelDescriptionTemp">Benachrichtigt wenn der Akku ein bestimmtes Temperatur Limit überschritten hat. Setzen Sie das Limit in den App Einstellungen.</string>
    <string name="szNotificationChannelDescriptionCurrentTemp">Zeigt die aktuelle Akku Temperatur</string>

    <string name="szBatTempWarning">Temperatur Warnung</string>
    <string name="szCurrentBatTemp">Akku Temperatur</string>

    <!-- new V2.8  -->
    <string name="szCurrentBatTempInNotifBar">Temperatur in der Benachrichtigungsleiste</string>
    <string name="pref_optim_title">Akkuoptimierung für Bamowi</string>
    <string name="szAskForBatOptimisation1">Es wird empfohlen, die Akkuoptimierung für diese App
        zu deaktivieren. Damit wird verhindert, dass das Android-Betriebssystem die App unerwartet beendet.
        Bamowi kann nur dann zuverlässig arbeiten, wenn es im Hintergrund aktiv bleibt.
        \n\nKlicken Sie auf OK, um fortzufahren. Wählen Sie in der Filter-Dropdown-Liste \"Alle Apps\",
        wählen Sie \"Bamowi\" und setzen Sie es auf \"Nicht optimieren\".</string>
    <string name="szAskForBatOptimisation2">\n\nSie können dies jederzeit über die Bamowi Einstellungen ändern.</string>
    <string name="pref_simple_screen_title">Einfaches Layout</string>

    <!-- new V2.8  -->
</resources>